[大混戰音樂節]有無人討論？

買左第一日，有Paul wong，粉band同秋紅